iPhone 點驗證app

Gba模擬器 玩左幾日 就話乜要驗證
入設定到，㩒緊個驗證制都無反應 我個save...

唔敢用app store 以外地方download 嘅app

通常係個app為咗避apple 而轉機構名

去返你下載嗰個網重裝就得

btw 驗證 = 俾權限人地搞你部機

姐係gba唔安全？

你部機有冇login 開重要account/銀行信用卡？

兩個都無....唉咁都係算啦